---
date: 2020-05-02 09:28:00
images:
- /uploads/hbc-310-4__q9p0s7.png
layout: post
title: Portrait n°6
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Portrait N°6-Éva-Moins de 18 Filles.<br/>Merci à Éva, gardienne des moins de 18F2 d'avoir pris le temps de répondre.<br/>A tous les autres, j'attends les mails <span><img alt="" height="16" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t57/1/16/1f609.png" width="16"/><span>;)</span></span> !<br/><a href="https://www.facebook.com/hashtag/teamhbc310?source=feed_text&amp;epa=HASHTAG&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARD2sdqelBJ-5xv7uBAXzaVsG_OBAC7pWggw9z3TgAbjuH0PzG3P3PH93DCkApKd3b1s3ToOfKcNXPAxnQ8PtdXiD1mhTdQhG2-hGInjvWuK2kzuzhit_kMWqEYwKpp2yzEcUn5RvK4fqhCddPoD_3EWVZR6wVguXJzjwz1tMxP1dsUjQx4G81T9xaGh9ckUEjttoW70_2u4k8ffR1Zq4jfxDX-CxIJ13K9A0_vBKVX_RS3ORY9VgLVkk-nbgr9rO8lSAy1nW6dUZKAs6Ge0hqTkYEFxt43WFzxCmxahcFDld6G5-mmEgsSutnN6ZcBsGYsEVwJ6YAoF_b4_tPO16QnRAA&amp;__tn__=%2ANK-R" rel="nofollow noreferrer noopener"><span><span>#</span><span>TeamHBC310</span></span></a> <span><span> </span></span></p></div>